~
\vfyll{89}
\begin{center}
 \includegraphics[width = \textwidth]{\bildpath/bild3}
\end{center}
\vfyll{144}

\thispagestyle{empty} 

\chapter*{Epilog}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Epilog}
\begin{ramtext}

Solen går ned över staden med trött beslutsamhet. När hon går upp igen har hon inte beslutat ännu, men det blir först efter en välbehövlig vila. Skuggorna sträcks mot horisonten  i den uråldriga staden. Snart återstår bara ett rosigt skimmer över havet och i de lätta molnen.

När solgatan försvinner bakom horisonten sitter två omaka figurer och tittar efter den. De sitter kvar länge på sin flotte och ser hur kvälls\-rodnaden byts mot blåsvart sammet. De vet inte heller vad de ska göra nu, men den långa natten är ännu ung, så ung.

Stjärnorna tänds ovanför de två, och för varje bloss tänds dess maka i havsdjupet. De börjar sin vandring mot horisonten där deras förening lockar. Ingen hastar. De har ju all tid i världen.

\end{ramtext}

\vfill

\finis

\newpage

